玩9大陸仔

事源係我比人爆左個ac
點知去客服一查先知係啲含家產大陸閪

我it又唔係叻
所以希望各位巴打可以幫幫手搞9條撚樣
依加正係有佢個QQ帳：papermoon99@qq.com
第一次po有咩錯處希望各位巴打屌細力啲

你個account post左 bam圖被人ban左？

訂閱大紀元呢d 基本啦

唔係好明巴打講咩

巴打，用佢個qq帳又咩都註冊唔到，有冇咩其他辦法

唔知條撚屌有冇綁銀包之類
有就做左實名
之後可以點發展

大紀元唔使註冊

點刮條友真係唔識

低質咁問下
點訂閱 平時唔睇開依個膠報

睇下入面d link仲有冇得玩啦

記得用VPN+太空機去做

唔該哂c打

依個我都知道，但係好似要有啲cap圖證句先高機率搞到佢

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道